Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2018)
Slug: new-developers-2018-08
Date: 2018-09-09 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* William Blough (bblough)
* Shengjing Zhu (zhsj)
* Boyuan Yang (byang)
* Thomas Koch (thk)
* Xavier Guimard (yadd)
* Valentin Vidic (vvidic)
* Mo Zhou (lumin)
* Ruben Undheim (rubund)
* Damiel Baumann (daniel)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Phil Morrell
* Raúl Benencia
* Brian T. Smith
* Iñaki Martin Malerba
* Hayashi Kentaro
* Arnaud Rebillout

Xin chúc mừng!
